![GitHub Logo](http://www.heise.de/make/icons/make_logo.png)

Maker Media GmbH
*** 

# LED-Laufschrift

### Laufschrift-Display auf Basis von MAX7219-LEDmatrix-Bausteien und ESP32
![Picture](/LED-Laufschrift.jpg) 

Dieses Laufschrift-Display kann im laufenden Betrieb umprogrammiert werden und ist per Web-Oberfläche steuerbar.

Den vollständigen Artikel mit der Bauanleitung gibt es in der **[Make-Ausgabe 4/21 ab Seite 8](https://www.heise.de/select/make/2021/4/2110507371666902865)** zu lesen. 

